[蘋果照妖鏡] 余香凝個樣做乜衰咗咁多???

余香凝心形糭應節

■余香凝日前為應端午節，學習包糭。

余香凝和胞妹余潔瀅（Zoe）為今天端午節，日前特別找師傅學包糭，余香凝說：「包糭要有牙力、又要有實力。」Zoe跟師傅學習，幾個步驟後已大叫：「點解啲饀料跌晒出嚟嘅？」余香凝平時甚少入廚，只會煮即食麵，雖然包糭並不純熟，但也不忘發揮創意，自創心形糭，不過被妹妹取笑心形糭形狀似蝴蝶結。
Zoe平常會下廚，煮意粉或煎牛扒等，最撚手煮瑞士雞翼，全由余媽媽教授，她大爆兩姊妹曾經差點把廚房燒掉：「我哋試過整杯麵，落咗凍水就放入微波爐，點知冇摵走錫紙，燒咗微波爐個頂。」余香凝自言學過烹飪，但沒有天份。
採訪：王連連
攝影：葉君海
場地提供：城寨風味

■余香凝坦承烹飪沒天份，相反妹妹（中）跟師傅學得似模似樣。

■Zoe（右）自爆與胞姊余香凝曾因叮杯麵，差點火燒廚房。

兩姊妹都唔同晒樣

食避孕藥食得多？

食避孕藥會食到變樣架咩???

臭雞

完全唔撚同咗樣

食避孕藥會靚架喎